個人真係灰到極點，開始覺得言語上嘅安慰無用，想有更加大嘅安慰

可以點樣，我明白負面情緒係一定要面對，但真係好辛苦，完全舒緩唔到

逃避一陣 畀自己個腦放假
同人講下 幫助整理情緒

點樣逃避到，有時夜晚瞓覺，打下機先至勉強逃避到，一到醒嗰時真係好痛苦

有時已經攰到唔想再同人講嘢，自己一個又成日諗埋一邊，真係好辛苦

我只係想靜靜地，有人坐係我側邊，我可以挨住佢膊頭咋

又唔太想以酒精麻醉自己，朋友又唔多 只可以一個人飲悶酒

試下靜觀(西方心理學)
或者一啲無咁多資訊輸入嘅活動 我覺得難度適中嘅puzzle都可以 整模型都得 運動都得 一啲你要專注同控制到嘅嘢

自慰

同巴打們傾訴下啦

打完就好灰 正常係開心到一陣，但其實對我心態無幫助

你明唔明， 係連講電話都唔想講，個種灰

打完眼訓
可以快d訓覺發夢
暫時離開呢個殘酷嘅現實

而家資訊爆炸得太恐怖
日日充滿重覆既文字 / 聲音 / 視覺影象, 但係你又要逼住接收呢d 訊息
冇得唔接受,
我而家見到言語上既安慰, 就算係文字定係對話都好, 都只會覺得好煩厭
安慰只係一時, 真正問題解決唔到就係每分每秒咁轟炸你

我明
但係講出嚟對情緒有幫助
猶太人嘅PDST冇越戰美軍咁嚴重係因為佢哋有機會去講返件事出嚟
今日唔想講唔緊要嘅 頹下先囉
唔代表你要頹落去

完全中晒 真係唔想再見到人 勸我又好 安慰我都好 都真係好攰 好辛苦 雖然佢哋目的係好 但對我嚟講只係得壓力

點解咁灰？錢/女人？

我只係想借個人嘅膊頭 好好喊吓咋

我都係

有咩方法可以舒緩吓

明白你...我都係
但我已經唔想同人傾
因為跟本冇人會明白...不如收埋自己更好

咁又唔好，又唔一定要搵人傾，至少要搵人陪

或者咁講
唔想比識得我既人知
好大壓力點解我咁廢
呢一個狀態差不多維持左一年了

我好似望到自己開post